求溝女聖誕大餐推介

就黎聖誕 正日要同女食飯
我打算食西餐
有朋友話Cafe 2 oyster n grill唔錯 主食生蠔
outback都諗過
巴絲有冇其他推介

cafe de coral

食咩都其次 反而食野地點先係重點
有車就唔冼理地點 但最好唔好TST果堆塞鳩死
無車就真係注意下 無理由食完搭車去談心咁柒架

你比你溝既 食大排檔都得啦
on99

咁有乜推介